- Для пересборки проекта используйте ./remake.sh
Правила запуска испольняемых файлов:
- ./Server 8000(порт для клиента №1) 8001(порт для клиента №2) 192.168.1.255(broadcast);
- ./Client_1 8000(порт для соединения с сервером);
- ./Client_2 8001(порт для соединения с сервером).